# ECOMODITOR
##### Editor de código avanzado, con extensión de funcionalidades a modo de plugins, para desarrollar aplicaciones y sistemas web's basados en el framework ECOMOD
ECOMODITOR es un editor de código avanzado desarrollado en Qt/C++, basado en el proyecto QTRCP para desarrollar aplicaciones y sistemas web's basados en el framework ECOMOD. que pretende ser un punto de referencia.

Entre las presentaciones que pretende abarcar este proyecto personal, se pueden mencionar las siguiente:

### TODO


- [ ] Resaltado de código (Highlighter).
- [ ] Auto-completado de código (Autocomplete).
- [ ] Identación.
- [ ] Formateador de código.
- [ ] Análisis de código (Code Sniffer).
- [ ] Manejo de control de versiones vía git.
- [ ] Manejo de plantillas de código (Code Templates).
- [ ] Toda funcionalidad incluida o desarrollada por terceros será un plugin basado en el sistema de plugin de Qt.
